有無人同我一樣有呢2個bug

第一. 係回帶到睇唔到update 個討論數
第二 入回帶禁post出黎 .入到post 拉頁數出黎睇唔到自己睇緊邊頁
但係台到開個post又無事

一）有冇update都紅點左 入到去又冇新回覆架喎
二）同樣！但我嚴重d 有個post去到#700幾 佢頁數都係得3頁 搞到我碌落去碌到彈apps

完全一樣

Me2

Admin知唔知

推比admin睇

召喚admin
@admin

明明去到32頁 但頁數得3頁 碌死人

未試到有bug
幫推post改善個app

推

一齊推